唔好唔信商人既政治觸覺, 靈撚過好撚多愛國高登仔

當年CY未當選, 班商人已經勁撚淆, 有d仲喊撚埋, 當時全部商人都一面倒撐唐唐
但班愛國高登仔可以撐689撐到1001

商人就好似老鼠咁, 未地震已經預先知道將會地震, 識得係地震前搬竇

大家細心觀察班商人呢1~2星期既反應, 全部一面倒質凝逃犯條例, d反應跟本就同當年豬狼大戰選舉期間EXACT7LY一撚樣,
不理你信不信香港商人們敏銳兼準確政治觸覺, 反正我信了
除非你又想玩焦土, 否則都係ALL IN跟班商人實冇死

當年廿三條都係班商家佬帶頭反，港豬們仲未醒

商人無祖國

yes 啲香港人成日問點解冇人肯企出黎，但實際上係商家問點解冇香港人肯企出黎

香港人唔係唔知.
市民冇槍冇炮而家可以做乜?
雨革之後, 政府已經知道晒香港人底線. 最多係坐底鳩叫下.

邊個估到大劉會突然出手
平時就個個反佔中

佢諗住成世唔過澳門就無事架嘛

點解要ALL IN跟班商人捉佢又唔係捉好

何柱國咪講明一過就好多人要拉返大陸坐監

佢個身分講d咁嘅野其實都好露骨

無奸不商
班生意佬無寶不落
跟佢地實無死

講到我地有SAY咁..
除左花生你覺得仲有咩可以做?

其實係，香港人已經冇晒底牌，以前中共就以為班香港人可以做啲咩大事推翻個政府所以先驚，原來得行街唱歌仲驚啲咩呀

真·焦土

當年共產黨都係呃鳩班農民去鬥地主，鬥撚完咪大飢荒餓撚死晒班垃圾，依啲叫兒登仔畀人賣完仲要幫人數錢。

唔好好似當年咁畀個漢室之後引導去FF個奸的好過隻豬就好，共產黨最叻利用階級矛盾去分裂民族。

咩野行街唱歌 明明最叻做鍵盤戰士 上街要出汗架

可以出黎唱下歌

依條仆街奶共佬第一個沖出黎反對
正人渣黎 平時中國點好點好

仲記唔記得有年記者會誠哥喊哂口咁開？

商人治港嘛

大劉真係型
港人個個鳩up下
佢一粒聲唔出就做實際野

佢關心自己咋幾十歲人仲要比人捉返去坐
btw佢個仔有冇出過聲